觀塘線又做乜撚野事

屌你老母鳩咁撚多人
唔講以為自己去咗金鐘

咩站巴打

每兩架車一架唔上得 屌港鐵老母

我牛頭角 往旺角方向上唔到車
依家出返去坐巴士

好彩無加班